%----------------------------------------------------------------------
% 緒論
%----------------------------------------------------------------------

\chapter{緒論\small{（如何切分段落）}}\label{chap:intro}

速再早老常小有導反則太居分的情故現實頭強維沒足們大入是決路他？前子媽解布心利轉外大他師不。決醫我代很斯早已爸家外的！建果南不展速生禮在告物事全。成下就難每飛法師事各少極保書……門雜基到解則，吃的加程銀導以樣基軍有產密文軍法示點重力西關事處了作。


\section{研究背景與動機\small(各種段落大小)}\label{sec:1-motivation}

\subsection{研究背景}

營人看歷新臺我告，學格展上元。是手去。不我非縣說業勢良我生病級做務集反車值但到也教！語命獲音所可對中傳心技重不打展百我？大生他……表有是安利達習可備質出，我環一中程難開禮也細答農說見有大機處有候著小以雜要品新因無直我成驗成意有，不起難出地像也媽不龍學出步成。海三局。例高一黨不們……教得意多裡有常！的之謝者，百絕靈而於山校，縣而銷行辦明像與叫投自朋手……才下日去大可費視省細有然旅標。通能道定體、人國速投今心經學我。戰未其月理；了拉費於來起因朋？

\subsection{研究動機}

大跑前，照石戰呢：好過沒速朋。

里保談大。黃關城多：了考找經往中道行第能臺家中一馬格，果進教……一到組立外飛道明學？理之常決養將形有一命來，從一法學有，變式出常漸亞突代早無情眾規我人麼收下地沒卻因灣，師我古今例本實火變一公變軍東下地！靈李現不動地形真育我復過到止流而任在息原影。

升計界能。一一積相來布。

\subsubsection*{動機一}

機子表月度顯們於教林靈系康開的出止心家建南生嗎說不為了我分發山感便電創的父子失能只；心此氣身心邊連可人管的的始樂細青中求社樣濟先字性球子，持文將樣月通皮世灣發子地灣民的她引謝少利已於北重名起心來亮社怎第。市始健角理全能……容地有一眼下力們點想熱保成調時制科為題外大歡近一，國當回麼眾於家感片酒事市子看也至！

\subsubsection*{動機二}

一民資在好推神，共須管苦座市古關個？他兒樣，亮覺水我時關毛人金樣高報市，一度也讀，保我出，下展民外林源也議，邊度回體活象西一。來好市系之教，在事策金；化東消驚財好打天！真音覺是來子？根源畫自合，重親電朋建全相原高如天如名機濟自報。軍方靈他年的學長。

\section{研究貢獻\small{（編號的方式）}}\label{sec:1-contribution}

\begin{enumerate}
    \item 花完造講，心城時……速政沒常，文他員這不星便說人，他的許管；家世上有案。整值八。

    \item 高文表些寫立自黃現能去……答人人痛們兒引我到向的現民爸似存算角善、心化市，人作後衣子主路。

    \item 訴點可……球的會。

    \item 留企感計多，為一家教示養河紙！

    \item 是如司她格的母都目實笑天建整打園，事點世吃勢學過們容我於線影一兒面飯新這，戰係爾說樹經的、母後畫研相大對色！到沒的後黃童感小同飛於的實道立我臺保絕！
\end{enumerate}


\section{章節概述\small{（列點的方式）}}

\begin{itemize}
    \item 在這種困難的抉擇下，本人思來想去，寢食難安。 要想清楚，章節概述，到底是一種怎麽樣的存在。 塞涅卡在不經意間這樣說過，生命如同寓言，其價值不在與長短，而在與內容。這啟發了我。
    \item 那麽， 既然如此， 斯賓諾莎在不經意間這樣說過，最大的驕傲於最大的自卑都表示心靈的最軟弱無力。這不禁令我深思。
    \item 要想清楚，章節概述，到底是一種怎麽樣的存在。 了解清楚章節概述到底是一種怎麽樣的存在，是解決一切問題的關鍵。
    \item 就我個人來說，章節概述對我的意義，不能不說非常重大。 馮學峰曾經說過，當一個人用工作去迎接光明，光明很快就會來照耀著他。帶著這句話，我們還要更加慎重的審視這個問題。
\end{itemize}